import BellRinging from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/BellRinging";
import ChevronRight from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/ChevronRight";
import CircleCheck from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/CircleCheck";
import LayoutGrid from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/LayoutGrid";
import Mail from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/Mail";
import Printer from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/Printer";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/design-tokens/dist/default/index.css";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/font/src/index.scss";
import {
  BreadcrumbNav,
  BreadcrumbNavLink,
  BreadcrumbNavSeparator,
  Dropdown,
  GridLayout,
  GridLayoutCell,
  Heading,
  Icon,
  Indicator,
  Link,
  Page,
  Paragraph,
  UnorderedList,
  UnorderedListItem,
} from "@persoonlijke-regelingen-assistent/components-react";
import { Canvas, Meta, Story } from "@storybook/addon-docs";

<Meta
  title="PRA-DS/Pages/Regeling"
  parameters={{
    chromatic: { viewports: [1768, 1280, 768, 360] },
    ["--pra-component-design-version-name"]: "0.0.0",
    ["--pra-render-in-mobile-viewport"]: true,
    layout: "fullscreen",
  }}
/>

# Regeling

<Canvas>
  <Story name="Regeling">
    <Page
      headerTitle="Regeling"
      navigationSelectedItem="Dashboard"
      headerSubContent={
        <BreadcrumbNav>
          <BreadcrumbNavLink
            style={{
              ["--utrecht-icon-inset-block-start"]: "-0.1em",
            }}
            current={false}
            href="#"
            index={0}
          >
            <Icon>{LayoutGrid({})}</Icon>
          </BreadcrumbNavLink>
          <BreadcrumbNavSeparator>
            <Icon>{ChevronRight({})}</Icon>
          </BreadcrumbNavSeparator>
          <BreadcrumbNavLink current={false} href="#" index={1}>
            Levensgebeurtenis
          </BreadcrumbNavLink>
          <BreadcrumbNavSeparator>
            <Icon>{ChevronRight({})}</Icon>
          </BreadcrumbNavSeparator>
          <BreadcrumbNavLink current={true} href="#" index={2}>
            DigiD aanvragen
          </BreadcrumbNavLink>
        </BreadcrumbNav>
      }
    >
      <GridLayout>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={1}>DigiD aanvragen</Heading>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Indicator indicationInMins={5} organisation="Naam Organisatie" />
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Paragraph>
            Je bent vandaag of onlangs 18 jaar geworden. Er zijn een aantal belangrijke zaken die je moet regelen,
            waaronder het aanvragen van een DigiD.
          </Paragraph>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={3}>Via de website of de app?</Heading>
          <Paragraph>
            Om jouw DigiD aan te vragen moet je kiezen of je dit via hun website of app wil aanvragen. Je kan dit niet
            doen in de PRA app, in plaats daarvan krijg je van ons een stappenplan dat je kan volgen.
          </Paragraph>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={3}>Wat heb je nodig:</Heading>
          <UnorderedList>
            <UnorderedListItem markerContent={ChevronRight({})}>Je burgerservicenummer.</UnorderedListItem>
            <UnorderedListItem markerContent={ChevronRight({})}>Je mobiele telefoon.</UnorderedListItem>
          </UnorderedList>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={3}>Wat moet je doen:</Heading>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6} alignItems="end">
          <Paragraph>
            <Link href="#">
              <Icon>{Printer({})}</Icon>Print stappenplan
            </Link>
          </Paragraph>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Dropdown initCollapsed={false} title="Stap 1: Persoonsgegevens" variant="Stappenplan">
            <Paragraph>
              Ga naar de website www.digid.nl en klik op &apos;Aanvragen of activeren&apos;. Ga vervolgens naar
              &apos;Aanvraagformulier DigiD&apos;. Vul daar je BSN, je geboortedatum, postcode en huisnummer in en klik
              op &apos;Volgende&apos;.
            </Paragraph>
          </Dropdown>
          <Dropdown initCollapsed={false} title="Stap 2: Account instellen" variant="Stappenplan">
            <Paragraph>
              Verzin een unieke gebruikersnaam en een veilig wachtwoord en vul deze in. Jouw gekozen gebruikersnaam en
              wachtwoord worden je DigiD. Onthoud deze gegevens goed en deel ze met niemand!
            </Paragraph>
          </Dropdown>
          <Dropdown initCollapsed={false} title="Stap 3: Koppelen mobiele nummer" variant="Stappenplan">
            <Paragraph>
              Vul nu je mobiele nummer in. Elke keer als met DigiD inlogt, krijg je namelijk een code gesms&apos;t. Vul
              daarna je e-mailadres in en klik op &apos;Volgende&apos;. Je krijgt nu op je telefoon een sms&apos;je met
              een code. Vul deze code in klik weer op &apos;Volgende&apos;.
            </Paragraph>
          </Dropdown>
          <Dropdown initCollapsed={false} title="Stap 4: Activatie DigiD met code" variant="Stappenplan">
            <Paragraph>
              Nu heb je jouw DigiD aangevraagd. Binnen 3 werkdagen ontvang je een brief per post. In deze brief staat
              een activatiecode. Met deze code kun je jouw DigiD activeren. Belangrijk: Vul deze code
              <strong>binnen 20 dagen</strong>
              in op www.digid.nl. Let op! Je kunt je DigiD pas gebruiken als deze is geactiveerd.
            </Paragraph>
          </Dropdown>
          <Dropdown initCollapsed={false} title="Stap 5: DigiD geactiveerd" variant="No Line">
            <Paragraph>Je hebt alle stappen doorlopen. Is het aanvragen van jouw DigiD gelukt?</Paragraph>
          </Dropdown>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6} alignItems="start">
          <Paragraph>
            <Link href="#">
              <Icon>{Mail({})}</Icon>Ik heb geen brief met code ontvangen
            </Link>
          </Paragraph>
          <Paragraph>
            <Link href="#">
              <Icon>{BellRinging({})}</Icon>Stuur mij een reminder
            </Link>
          </Paragraph>
          <Paragraph>
            <Link href="#">
              <Icon>{CircleCheck({})}</Icon>Opslaan als taak
            </Link>
          </Paragraph>
        </GridLayoutCell>
      </GridLayout>
    </Page>
  </Story>
</Canvas>
